AMC (2)

18.51啦！

盤前30試吓不如

等robinhood大軍入場推爆佢🚀🚀🚀

直上100pls

amc leap call去到30 amc至少爆上30🚀

掛著1000sell之後扑暈自已睇下下星期點

衝呀 上$25